(突發) 維尼見到香港區選反應

聽講佢聽到民建聯大敗之後,扑野嗰陣激動到射撚左

太激動 唔小心又hi到南海核彈發射器